msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Boxstyle\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-17 14:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-29 12:41+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: https://github.com/VALLIS-NERIA\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;_ex;_n;_nx;_n_noop;_nx_noop;"
"translate_nooped_plural;number_format_i18n;date_i18n;esc_html__;esc_html_e;"
"esc_html_x;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: functions/class-tgm-plugin-activation.php\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: functions/kirki\n"

#: 404.php:14
msgid ""
"The page you are trying to reach does not exist, or has been moved. Please "
"use the menus or the search box to find what you are looking for."
msgstr "您试图打开的页面不存在，请尝试使用菜单栏或搜索框寻找您想要的内容。"

#: comments.php:7
msgid "No Responses"
msgstr "目前尚无评论"

#: comments.php:7
msgid "1 Response"
msgstr "1条评论"

#: comments.php:7
msgid "% Responses"
msgstr "%条评论"

#: comments.php:10
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:11
msgid "Pingbacks"
msgstr ""

#: content.php:28
msgid "Continue reading..."
msgstr "继续阅读……"

#: footer.php:68
msgid "Y"
msgstr ""

#: footer.php:68
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有权利。"

#: footer.php:74
msgid "Powered by"
msgstr "使用"

#: footer.php:74
msgid "Theme by"
msgstr "主题来自"

#: functions.php:81
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: functions.php:82 functions/theme-options.php:52
msgid "Header"
msgstr "顶栏"

#: functions.php:83 functions/theme-options.php:57
msgid "Footer"
msgstr "底栏"

#: functions.php:160
msgid "Primary"
msgstr "主边栏"

#: functions.php:160
msgid "Normal full width sidebar"
msgstr "普通的全宽边栏"

#: functions.php:162 functions/theme-options.php:312
msgid "Footer Ads"
msgstr "底栏广告"

#: functions.php:162
msgid "Footer ads area"
msgstr "底栏广告区"

#: functions.php:164
msgid "Frontpage Top 1"
msgstr "首页顶部小工具1"

#: functions.php:164 functions.php:165 functions.php:166 functions.php:167
msgid "Frontpage area"
msgstr "首页区"

#: functions.php:165
msgid "Frontpage Top 2"
msgstr "首页顶部小工具2"

#: functions.php:166
msgid "Frontpage Bottom 1"
msgstr "首页底部小工具1"

#: functions.php:167
msgid "Frontpage Bottom 2"
msgstr "首页底部小工具2"

#: functions.php:169
msgid "Footer 1"
msgstr "底栏小工具1"

#: functions.php:169 functions.php:170 functions.php:171 functions.php:172
msgid "Widgetized footer"
msgstr "小工具底栏"

#: functions.php:170
msgid "Footer 2"
msgstr "底栏小工具2"

#: functions.php:171
msgid "Footer 3"
msgstr "底栏小工具3"

#: functions.php:172
msgid "Footer 4"
msgstr "底栏小工具4"

#: functions.php:720
msgid "Alx Extensions"
msgstr ""

#: functions.php:724
msgid "Meta Box"
msgstr ""

#: functions.php:728
msgid "Regenerate Thumbnails"
msgstr ""

#: functions.php:732
msgid "WP-PageNavi"
msgstr ""

#: functions.php:736
msgid "Responsive Lightbox"
msgstr ""

#: functions/meta-boxes.php:21
msgid "Page Options"
msgstr "页面选项"

#: functions/meta-boxes.php:29 functions/meta-boxes.php:63
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主边栏"

#: functions/meta-boxes.php:31 functions/meta-boxes.php:65
#: functions/theme-options.php:511 functions/theme-options.php:521
#: functions/theme-options.php:531 functions/theme-options.php:541
#: functions/theme-options.php:551 functions/theme-options.php:561
#: functions/theme-options.php:571
msgid "Select a sidebar"
msgstr "选择一个边栏"

#: functions/meta-boxes.php:37 functions/meta-boxes.php:71
#: functions/theme-options.php:62
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: functions/meta-boxes.php:55
msgid "Post Options"
msgstr "页面选项"

#: functions/theme-options.php:16
msgid "AlxMedia"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:18
msgid "View More Themes"
msgstr "浏览更多主题"

#: functions/theme-options.php:23
msgid "Like This Theme?"
msgstr "喜欢这个主题吗？"

#: functions/theme-options.php:26
msgid "Write a Review"
msgstr "为这个主题评分"

#: functions/theme-options.php:35
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: functions/theme-options.php:42
msgid "General"
msgstr "通用"

#: functions/theme-options.php:47
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: functions/theme-options.php:67
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: functions/theme-options.php:72
msgid "Social Links"
msgstr "社交网络链接"

#: functions/theme-options.php:77
msgid "Styling"
msgstr "样式"

#: functions/theme-options.php:88
msgid "Responsive Layout"
msgstr "响应式布局"

#: functions/theme-options.php:89
msgid "Mobile and tablet optimizations (responsive.css)"
msgstr "为移动设备和平板优化 (responsive.css)"

#: functions/theme-options.php:97
msgid "Mobile Sidebar Content"
msgstr "移动端侧边栏内容"

#: functions/theme-options.php:98
msgid "Sidebar content on low-resolution mobile devices (320px)"
msgstr "低分辨率移动设备下的侧边栏内容 (320px)"

#: functions/theme-options.php:106
msgid "Recommended Plugins"
msgstr "推荐插件"

#: functions/theme-options.php:107
msgid "Enable or disable the recommended plugins notice"
msgstr "开关推荐插件的提示"

#: functions/theme-options.php:115
msgid "Blog Layout"
msgstr "博客布局"

#: functions/theme-options.php:119
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: functions/theme-options.php:120
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: functions/theme-options.php:121
msgid "List"
msgstr "列表"

#: functions/theme-options.php:128
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: functions/theme-options.php:129
msgid "Your blog heading"
msgstr "博客区的主标题"

#: functions/theme-options.php:137
msgid "Subheading"
msgstr "副标题"

#: functions/theme-options.php:138
msgid "Your blog subheading"
msgstr "博客区的副标题"

#: functions/theme-options.php:146
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要长度"

#: functions/theme-options.php:147
msgid "Max number of words. Set it to 0 to disable."
msgstr "文章摘要能显示的最大字符数。设为0则只显示标题。"

#: functions/theme-options.php:160
msgid "Featured Posts"
msgstr "推荐文章"

#: functions/theme-options.php:161
msgid ""
"To show featured posts in the slider AND the content below. Usually not "
"recommended."
msgstr "同时在推荐栏和下面的内容栏中显示推荐的文章，不建议勾选。"

#: functions/theme-options.php:169
msgid "Featured Category"
msgstr "推荐类别"

#: functions/theme-options.php:170
msgid ""
"By not selecting a category, it will show your latest post(s) from all "
"categories"
msgstr "选取以下类别中的最新文章作为推荐文章。不选择则从所有类别中选取。"

#: functions/theme-options.php:174
msgid "Select a category"
msgstr "选择一个类别"

#: functions/theme-options.php:180
msgid "Featured Post Count"
msgstr "推荐文章数目"

#: functions/theme-options.php:181
msgid "Max number of featured posts to display. Set it to 0 to disable"
msgstr "展示推荐文章的最大数目。设为0则不展示推荐文章。"

#: functions/theme-options.php:194
msgid "Frontpage Widgets Top"
msgstr "首页顶部小工具栏"

#: functions/theme-options.php:195 functions/theme-options.php:204
msgid "2 columns of widgets"
msgstr "开启后增加两列小工具"

#: functions/theme-options.php:203
msgid "Frontpage Widgets Bottom"
msgstr "首页底部小工具栏"

#: functions/theme-options.php:212
msgid "Thumbnail Comment Count"
msgstr "在预览图上显示评论数"

#: functions/theme-options.php:213
msgid "Comment count on thumbnails"
msgstr "在预览图上显示评论数"

#: functions/theme-options.php:221
msgid "Post Format Icons"
msgstr "文章类型图标"

#: functions/theme-options.php:222
msgid "Circle icons"
msgstr "用圆形图标表示文章类型，点击后可筛选此类型的文章"

#: functions/theme-options.php:230
msgid "Single - Author Bio"
msgstr "正文页——作者简介"

#: functions/theme-options.php:231
msgid "Shows post author description, if it exists"
msgstr "显示每篇文章的作者简介（如果有的话）"

#: functions/theme-options.php:239
msgid "Single - Related Posts"
msgstr "正文页——相关文章"

#: functions/theme-options.php:240
msgid "Shows randomized related articles below the post"
msgstr "在正文后显示相关文章"

#: functions/theme-options.php:244 functions/theme-options.php:258
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: functions/theme-options.php:245
msgid "Related by categories"
msgstr "根据分类推荐"

#: functions/theme-options.php:246
msgid "Related by tags"
msgstr "根据标签推荐"

#: functions/theme-options.php:253
msgid "Single - Post Navigation"
msgstr "正文页——相邻文章"

#: functions/theme-options.php:254
msgid "Shows links to the next and previous article"
msgstr "显示前一篇/后一篇文章的链接"

#: functions/theme-options.php:259
msgid "Sidebar Primary"
msgstr "在主边栏显示"

#: functions/theme-options.php:260
msgid "Below content"
msgstr "在文章正文后显示"

#: functions/theme-options.php:267
msgid "Header Search"
msgstr "顶栏搜索"

#: functions/theme-options.php:268
msgid "Header search button"
msgstr "在顶栏中显示搜索按钮"

#: functions/theme-options.php:276
msgid "Header Social Links"
msgstr "顶栏社交链接"

#: functions/theme-options.php:277 functions/theme-options.php:338
msgid "Social link icon buttons"
msgstr "显示社交网络的图标按钮"

#: functions/theme-options.php:285
msgid "Profile Image"
msgstr "简介图像"

#: functions/theme-options.php:286
msgid "Square size, same width as height"
msgstr "长宽必须相等"

#: functions/theme-options.php:294
msgid "Profile Name"
msgstr "简介名字"

#: functions/theme-options.php:295
msgid "Your name appears below the image"
msgstr "你的名字会出现在简介图像旁边"

#: functions/theme-options.php:303
msgid "Profile Description"
msgstr "简介内容"

#: functions/theme-options.php:304
msgid "A short description of you"
msgstr "简单介绍下你自己"

#: functions/theme-options.php:313
msgid "Footer widget ads area"
msgstr "底栏广告区"

#: functions/theme-options.php:321
msgid "Footer Widget Columns"
msgstr "底栏小工具列数"

#: functions/theme-options.php:322
msgid "Select columns to enable footer widgets. Recommended number: 3"
msgstr "要在底栏显示多少列小工具，推荐为3"

#: functions/theme-options.php:337
msgid "Footer Social Links"
msgstr "底栏社交链接"

#: functions/theme-options.php:346
msgid "Footer Logo"
msgstr "底栏Logo"

#: functions/theme-options.php:347
msgid "Upload your custom logo image"
msgstr "上传你的Logo图像"

#: functions/theme-options.php:355
msgid "Footer Copyright"
msgstr "底栏版权声明"

#: functions/theme-options.php:356
msgid "Replace the footer copyright text"
msgstr "在此自定义你的版权声明信息"

#: functions/theme-options.php:364
msgid "Footer Credit"
msgstr "底栏致谢"

#: functions/theme-options.php:365
msgid "Footer credit text"
msgstr "在底栏显示Wordpress和主题的相关链接"

#: functions/theme-options.php:373
msgid "Global Layout"
msgstr "全局布局"

#: functions/theme-options.php:374
msgid "Other layouts will override this option if they are set"
msgstr "这是全局的默认布局，其它的布局设置会覆盖此选项"

#: functions/theme-options.php:387 functions/theme-options.php:506
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: functions/theme-options.php:388
msgid "(is_home) Posts homepage layout"
msgstr "(is_home) 博客主页布局"

#: functions/theme-options.php:402 functions/theme-options.php:516
msgid "Single"
msgstr "正文页"

#: functions/theme-options.php:403
msgid ""
"(is_single) Single post layout - If a post has a set layout, it will "
"override this."
msgstr ""
"(is_single) 单篇文章的正文页的布局。如果某篇文章单独设置了布局，则会覆盖此选"
"项。"

#: functions/theme-options.php:417 functions/theme-options.php:526
msgid "Archive"
msgstr "归档页"

#: functions/theme-options.php:418
msgid "(is_archive) Category, date, tag and author archive layout"
msgstr "(is_archive) 按类别、日期、标签、作者显示文章时的布局"

#: functions/theme-options.php:432 functions/theme-options.php:536
msgid "Archive - Category"
msgstr "归档页——按类别"

#: functions/theme-options.php:433
msgid "(is_category) Category archive layout"
msgstr "(is_category) 按照类别显示文章时的布局"

#: functions/theme-options.php:447 functions/theme-options.php:546
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions/theme-options.php:448
msgid "(is_search) Search page layout"
msgstr "(is_search) 搜索页面的布局"

#: functions/theme-options.php:462 functions/theme-options.php:556
msgid "Error 404"
msgstr "404错误"

#: functions/theme-options.php:463
msgid "(is_404) Error 404 page layout"
msgstr "(is_404) 404页面的布局"

#: functions/theme-options.php:477 functions/theme-options.php:566
msgid "Default Page"
msgstr "页面默认布局"

#: functions/theme-options.php:478
msgid ""
"(is_page) Default page layout - If a page has a set layout, it will override "
"this."
msgstr ""
"(is_page) 其它页面的默认布局。如果某个页面单独设置了布局，则会覆盖此选项。"

#: functions/theme-options.php:507
msgid "(is_home) Primary"
msgstr "(is_home) 主页边栏"

#: functions/theme-options.php:517
msgid ""
"(is_single) Primary - If a single post has a unique sidebar, it will "
"override this."
msgstr ""
"(is_single) 文章正文页的默认边栏。如果某篇文章单独设置了边栏，则会覆盖此选"
"项。"

#: functions/theme-options.php:527
msgid "(is_archive) Primary"
msgstr "(is_archive) 归档页边栏"

#: functions/theme-options.php:537
msgid "(is_category) Primary"
msgstr "(is_category) 分类查看页边栏"

#: functions/theme-options.php:547
msgid "(is_search) Primary"
msgstr "(is_search) 搜索页边栏"

#: functions/theme-options.php:557
msgid "(is_404) Primary"
msgstr "(is_404) 404页边栏"

#: functions/theme-options.php:567
msgid ""
"(is_page) Primary - If a page has a unique sidebar, it will override this."
msgstr "(is_page) 页面默认边栏。如果某个页面单独设置了边栏，则会覆盖此选项。"

#: functions/theme-options.php:580
msgid "Create Social Links"
msgstr "社交链接"

#: functions/theme-options.php:581
msgid "Create and organize your social links"
msgstr "管理你的各种社交链接"

#: functions/theme-options.php:583
msgid "Font Awesome names:"
msgstr "Font Awesome代码参考："

#: functions/theme-options.php:583 functions/theme-options.php:600
msgid "View All"
msgstr "点此查看全部"

#: functions/theme-options.php:586
msgid "social link"
msgstr "社交链接"

#: functions/theme-options.php:593
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: functions/theme-options.php:594
msgid "Ex: Facebook"
msgstr "例：Facebook"

#: functions/theme-options.php:599
msgid "Icon Name"
msgstr "图标名"

#: functions/theme-options.php:600
msgid "Font Awesome icons. Ex: fa-facebook "
msgstr "Font Awesome图标名。例：fa-facebook"

#: functions/theme-options.php:605 inc/page-title.php:64
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: functions/theme-options.php:606
msgid "Enter the full url for your icon button"
msgstr "指向你的个人页面的完整链接"

#: functions/theme-options.php:611
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: functions/theme-options.php:612
msgid "Set a unique color for your icon (optional)"
msgstr "为这个图标选择一个特别的颜色（可选）"

#: functions/theme-options.php:617
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口/标签页中打开"

#: functions/theme-options.php:626
msgid "Dynamic Styles"
msgstr "动态样式"

#: functions/theme-options.php:627
msgid "Turn on to use the styling options below"
msgstr "开启后，下面的样式设置才会生效"

#: functions/theme-options.php:635
msgid "Light/Dark Theme Switch"
msgstr "浅色/深色主题切换开关"

#: functions/theme-options.php:636
msgid "Do not use with Dark Theme option enabled"
msgstr "在侧边栏上显示一个切换颜色的开关。不要和下面的\"深色主题\"开关同时开启"

#: functions/theme-options.php:644
msgid "Dark Theme"
msgstr "深色主题"

#: functions/theme-options.php:645
msgid "Use dark instead of light base"
msgstr "使用深色主题替代默认的浅色主题"

#: functions/theme-options.php:653
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: functions/theme-options.php:654
msgid "Select font for the theme"
msgstr "选择主题字体"

#: functions/theme-options.php:658
msgid "Titillium Web, Latin (Self-hosted)"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:659
msgid "Titillium Web, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:660
msgid "Droid Serif, Latin"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:661
msgid "Source Sans Pro, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:662
msgid "Lato, Latin"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:663
msgid "Raleway, Latin"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:664
msgid "Ubuntu, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:665
msgid "Ubuntu, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:666
msgid "Roboto, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:667
msgid "Roboto, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:668
msgid "Roboto Condensed, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:669
msgid "Roboto Condensed, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:670
msgid "Roboto Slab, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:671
msgid "Roboto Slab, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:672
msgid "Playfair Display, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:673
msgid "Playfair Display, Latin / Cyrillic"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:674
msgid "Open Sans, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:675
msgid "Open Sans, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:676
msgid "PT Serif, Latin-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:677
msgid "PT Serif, Latin / Cyrillic-Ext"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:678
msgid "Arial"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:679
msgid "Georgia"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:680
msgid "Verdana"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:681
msgid "Tahoma"
msgstr ""

#: functions/theme-options.php:688
msgid "Website Max-width"
msgstr "网站最大宽度"

#: functions/theme-options.php:689
msgid "Max-width of the container"
msgstr "页面容器最大宽度"

#: functions/theme-options.php:702
msgid "Primary Color"
msgstr "主颜色"

#: functions/theme-options.php:710
msgid "Background Color"
msgstr "背景色"

#: functions/theme-options.php:718
msgid "Header Logo Image Max-height"
msgstr "头图最大高度"

#: functions/theme-options.php:719
msgid ""
"Your logo image should have the double height of this to be high resolution"
msgstr "为达到最佳清晰度，上传的图像的高度应当是这个数值的两倍"

#: functions/theme-options.php:732
msgid "Comment Count Background"
msgstr "评论计数背景色"

#: functions/theme-options.php:740
msgid "Image Border Radius"
msgstr "图像圆角半径"

#: functions/theme-options.php:741
msgid "Give your thumbnails and layout images rounded corners"
msgstr "让你正文以外的图片显示为圆角矩形"

#: functions/theme-options.php:754
msgid "Wave Style"
msgstr "波形风格"

#: header.php:94
msgid "Switch Color"
msgstr "切换浅色/深色"

#: inc/page-title.php:24
msgid "Search result"
msgstr "搜索结果"

#: inc/page-title.php:26
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/page-title.php:32
msgid "Error 404."
msgstr "404"

#: inc/page-title.php:32
msgid "Page not found!"
msgstr "页面未找到。"

#: inc/page-title.php:36
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: inc/page-title.php:39
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: inc/page-title.php:42
msgid "Tagged:"
msgstr "标签："

#: inc/page-title.php:45
msgid "Daily Archive:"
msgstr "按日期归档："

#: inc/page-title.php:48
msgid "Monthly Archive:"
msgstr "按月份归档："

#: inc/page-title.php:51
msgid "Yearly Archive:"
msgstr "按年份归档："

#: inc/page-title.php:54 inc/page-title.php:56 inc/page-title.php:58
#: inc/page-title.php:60 inc/page-title.php:62 inc/page-title.php:64
#: inc/page-title.php:66 inc/page-title.php:68 inc/page-title.php:70
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: inc/page-title.php:54
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: inc/page-title.php:56
msgid "Aside"
msgstr "其它"

#: inc/page-title.php:58
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: inc/page-title.php:60
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: inc/page-title.php:62
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: inc/page-title.php:66
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: inc/page-title.php:68
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/page-title.php:70
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: inc/post-nav.php:3
msgid "Next story"
msgstr "下一篇文章"

#: inc/post-nav.php:4
msgid "Previous story"
msgstr "前一篇文章"

#: inc/related-posts.php:6
msgid "You may also like..."
msgstr "你也许会喜欢："

#: search.php:9
msgid "For the term"
msgstr "关键字"

#: search.php:11
msgid "Please try another search:"
msgstr "请尝试搜索其它关键字。"

#: searchform.php:3
msgid "To search type and hit enter"
msgstr "输入关键字，按回车搜索"

#: single.php:25
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: single.php:34
msgid "Tags:"
msgstr "标签："
